Title: Was gestern in der Post war
Date: 2013-11-12 16:19
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: kickstarter, movies, veronicamars
Slug: was-gestern-in-der-post-war

![Wahnsinn. Mein veronica mars shirt ist da]({static}/images/10817056673_21bce012d1_b.jpg)

Wahnsinn. Ich hatte ja genug Geld auf das Kickstarter des Veronica Mars
Films geworfen um ein T-Shirt zu bekommen. Eigentlich um eine digitale
Kopie des Films abzustauben. Das Shirt war eine Kickstarter-Stufe unter
der digitalen Kopie. Ich dachte "Schade, ist aber ok". Es sollte nämlich
nur amerikaweit versendet werden. Und Überraschung. Ein paar Tage später
hieß es, dass auch Europäer in den Genuss dieses famosen Stückes Stoff
kommen werden. Und seit dem warte ich parallel auf News über den Film
und mein T-Shirt. Gestern war es dann im Briefkasten. Und ganz
ehrlich... nun kann ich den Film noch weniger erwarten.

Übrigens gab es noch ein paar Sticker. Go Pirates...

![Veronica Mars sticker...]({static}/images/10820714954_a161cb4d4a_b.jpg)

{% youtube 5sBu_mkcpSU %}

